有冇癡線佬？

個假傳漢漢漢假假條架架力郁驗波似漢漢末末決決決決因因因

女人=雞

走狗

啪啪啪啪

Me
第一瘋婦

Hi

係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我係係係係係係我

ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我ABC 係我係我

你話呢？

我都係痴綫佬~~~~~~~~~~~~HEHEXD！！！！！！！！！

屌你老母

哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！哇！哇哇！哇！哇！哇！！！

你哇乜撚嘢，哇完都係冇雞髀食

藍姑娘話有嫁
冇我就搵院長

樓主老母輪侯區

姑娘食緊我隻雞髀呀嘻嘻哈哈，唔得閑理你條痴線佬